[愚人節]一人一個今年最低質既facebook公關post

有啲真係柒到唔敢睇，懶好笑

成年都無人覆你